leao come vaca, se ela for ate sua casa, nao a sua, a do leao.
na falta de vaca, leao come zebra ou aqueles bixinho que pula e corre.
hiena e mais esperta, nao caca e come os restos do leao, que deixa restos de montao.
hipopotamo e mais esperto ainda, andam todos juntos, para nao ser comido por nem hiena, nem leao.
